是靚午 冬蔭功秦國無激素雞扒意粉 配 美國煙燻火雞胸肉沙律

今日又試新餐廳
見到有冬蔭功雞扒意粉幾得意
就嗌黎試吓
佢啲包裝同埋餐具都係用環保材料
講吓味道先
雞扒有好香嘅炭燒香氣
雞皮都燒得好脆
食落唔係太似冬蔭功
似普通嘅泰式酸辣
但係都好味
意粉嘅軟硬度都適中
沙律菜佢話係用本地水耕菜好新鮮
火雞胸肉竟然係嫩滑既
呢個價仲送埋支果汁
食落個胰臟好c伏

泰國師

觀塘

冬天有冇咩食嘢戰術

有菜喎

新野師

觀塘師

呢個價 how much ?

咁幾錢

好食

要60蚊嗎

好大塊雞扒

全雞師

印仔standwiththailand

食熱野
個身暖啲

食菜師

55蚊

秦國師

賣相唔錯
雞肉師

有屎痾了

幾$？

好想食
叫咩名？

一睇就知正
觀塘師

55

standwiththailand

邊間

你點知的

食秦野支持秦國

名?

邊有炭燒架 好難申請到牌照架

陳勝吳廣

唔知佢點燒
但有炭燒香氣

樓主竟然食菜

觀塘邊間

成業街

應該幾好味咁

你隔籬位燒緊炭

泰妹師

我燒比你

華富工貿中心

咁撚平
邊間

邊層
你老味次次都要問咁多次

是

很好味

終於有菜

驚俾人話打手
印是淆底師

4樓

how much 1 post?

自費架屌你

咁撚抵 邊間

印仔揾日可唔可以食清啲

枝芒果汁飲過好正

華富工貿中心4樓

有沙律

無激素定仔

秦國國師

米癲拉

餐名又係水蛇春咁長
印仔又開新舖
老闆師

南亞師
野不嬲好食

反暴秦

中非老師

點解會有菜

是
有肉又有菜
很健康

均衡飲食師

omb?

啲雞肉又幾多 意粉有無得轉薯菜？

名呀

唔是

好抵食咁喎

應該無
我見佢menu都係得意粉同risotto

想食少啲碳水

是
又有新鋪可以食了

黃？

剩叫個大沙律

要食大雞排 聽日去試

唔知
新開既

華富4樓

胰臟好舒服

佢每次都係咁

胰臟唔係消化道一部份

咩名

係咪淨係得外賣

O字頭

唔熟

竟然係街到叫雞

想食

健康師

烤乜廚

食雞師

印仔到冬天啲嘢食都係氣炸

氣炸暖爐